冇獎勁猜R年4強位置

拜
摩納哥
巴
下體

錯撚曬啦

四強 皇對李
祖對摩

決賽 皇對摩

恭喜皇馬成為又攞冠軍

多謝樓主，買哂對家晉級

Fearless

下體
疤
多
拜狗

唔買正仆街
咬骨頭啦

曼聯

抄我既

曼年直入決賽

yes贏左就對利物浦

巴狗成日要心戰真係好低賤

皇巴多李

樓主好似疤黎